[好友益勁哥兒]五月十六日谷草八場賽事討論區2

屌你老母黃俊

1>2,3,12
又中腳

黃俊討厭區

莫雷閪尾2

下場方仔啦

慘

x2

原來開左 咁用呢個

仲買唔買黃俊

用3做膽拖5，7
屌你老母，一隻腳都無，今場又無買wp, 屌

留名

oops 煲巴開左我都開左
咁我個post做post3

不了

兩場果斷飛晒

今晚必飛：大細潘 黃俊

急不及待屌屌某人了

屌睡大明明報左1650
見到R1就為左跑轉組跑呢場
睇佢部署真係r曬頭

大家開始唔信就1w, 之後表示頭幾場學緊點放

[勇敢傳說首飾大帝]五月十六日谷草八場賽事討論區II

LIHKG @ Android

貼定先

潘狗我愛你

此為Post3

想要柏寶 有冇人打巴我

自己黎

今晚要得過

屌邊個

屌 好撚柒煩
次次唔買佢就爆 到你買佢就閪

銀亮之星一出彎搏內欄我都算
隻馬打落去已經有反應
你仲柒下柒下係咪一路搵位一路打鞭隻馬都修正唔到🤦🏿‍♂️
屌想諗東東了

我覺得唔係騎師問題 呢隻衰馬黎

今晚d馬

上個po標題燈左柒仔
加埋佢今日咁跑
惜多福必釘

李寶利我再屌你老母！！

其實多多勁糞都騎得好hea
純粹隻馬fit

巴打咁遲

細潘開頭好似冇咁柒？

全力支持我頓今場屌打廢雷

如果唔慢閘我覺得佢應該2233輕鬆

叫雞內檔變身！

睡眠大學

見到蒸氣火車on99
黃俊又mama地咁
掛住KeiBB了

你放唔到已經完，隻馬last 打落去仲要有

貓仔係邊！ 我翻黎喇

呢場輸人真係好頭痛🤦🏿‍♂️

呢場9號都大熱

好好賭，放頭就有
壓完地唔知

緊係
尾幾步 披都無撚埋
買撚咗wp

今晚要針幾多次

大學

放頭1隻
後追1隻

行圈覺得佢好fit
抽埋靚檔 點知閘都出唔到

李寶利，我屌你老母，斷我條Q

黃俊

引用：#967忍者龜頭大了 • 6m
自由旺win 大棍
跟左
Thank you 十卜！
割禾青了 禮拜日見大家
編輯引用

呢場真係好想再跟隨我來

中間個啲無

仲要唔要黃俊好

鄉村輝煌 點撚都唔信

我諗緊冷馬要隨我來定13少

1000真係驚太促

上浦猛將係外面馮馬過馬殺緊上黎呀!!

佢一爆出嚟 個個post追擊佢

我睇馬咋 岩岩食飽飯

隻馬靚左好耐，前幾場做哂cover我算，
今場真係覺得佢擺條仆街輕鬆放到

呢隻要要喇

驚佢訓到完場

唔賭？

跑出當圍骰

有上開黎既手足都知我跟左上浦猛將幾耐....
我真係真係真係真係最後一次....

不會

人無
馬都閪
三年前中過，仲係呀滇騎
個陣幾撚fit

黃俊 1000

真係真係真係最後一次

你認真？ 頭場潘隻馬 岩岩傳奇
追到冚冚聲

上浦猛將點睇

其實我就買左十三騎王
但都覺得才系=軍系>上浦系
所以我都係試力叔

休息 係為左賭更加多嘅馬

老母b下場繼續

支持我頓！

內檔先跟啦

又改名

其實唔覺得放頭好有形勢 頭先二場係靠潘同拉頂一頂後面堆馬 同埋自由旺頂到

沈拿呢派有冇贏馬？

今晚!就係今晚!
悅目星光 傳奇點跑!我達少就係咁跑

上次都有跟 際遇極差
今次再跟 又針

叫雞健康 定運財童子好

真係唔好買黃俊
氹黎架

頭場潘個隻6 6 6 1咋喎
傳奇贏到咩？

愈追愈瘋

問艾歷臣

122磅 好吸引 不過呢隻佢好難跑

以後唔買

跑出當抽水
長追捐骨髓

月追越風試下先

仲要條賤種d馬次次綠格無咩賠率

仲叫唔叫雞

綠寶？

今次真係怕了
唔敢了

我諗緊如果係柏寶我會唔會買

今場支持我頓

贏唔到都揸火箭咁快殺入q
睇你賭乜啦

叫叫叫！

見到名 大家知買咩?

係wo，兩次跑得好都要攝架啵

金句

叫雞皇仁一q返

個檔 飛得

聰明 叫雞 隨我來

大家覺得我今日點

艾力臣我求你唔好燈

放頭+後上
就9+5，10

好想要綠寶

莫雷閪果隻點睇

2個月來第一次正數
買埋呢條就睇馬 希望幫到大家

燈你個頭 我都想本利還 呢隻西馬

其實好fit我買得莫雷拉,大家都知隻馬係fit我先買

訓醒留名

繼續叫雞

蔡俊燈全日重心

希望隨我來可以再跟前少少
畢竟佢唔係咁短馬爆發力唔太強
跟前少少入直路走甩左先

我信你

上浦 叫雞

今場點都係撐

牙拉親自摸幾課
阿ME又有
出到閘應該有P掛

隨我來

我嗰兩隻都唔喺度

睇好叫雞健康

咁早落飛真係唔敢買 通常都無

好彩唔係軍炮
不過佢品題過都係會驚到瀨尿

何文要搵食,唔理幾倍

佢之前都無咁燈
呢排真係變咗強力燈

有拖 我猛將膽了
拖綠寶 潘狗 何妖
方仔連線

鄉村5.7倍

佢要9？

黃俊今場贏到我扮黃俊叫
2 9 11

爸爸媽媽

牙街d飛咁勁既

叫雞聰明輝煌

全日重心

上浦 有p掛

佢點叫架

西澳洲

汪汪咁叫

俊!!!俊俊俊!!俊俊!!!

想搏老友記

邊撚到俊啊

🐶🗣

都係想要黃俊
鄉村呢組真係超 仲要跑1000起家
隨我來又係好野黎
1，10

9號飛數咁勁

搏開心大師

叫雞健康點解咁熱

隻一識走位架喎原來

6

後上咪收皮囉

猛將！！！

連贏 3 場 2 運財童子 + 5 上浦猛將 +
9 皇仁先鋒 $10

$30.00

叫雞健康

睇錯 5先岩

頓

影唔影得贏

敵將is ta ta yi

1000 黎師兄冷靜d

牙拉

真係影輸比佢，哎

叫雞皇仁

落到啡格Q

9 7 5 2

He

睡大都落飛
乜玩法呀大佬

Gel頭

聰明申報咁回飛 披都無 係咪癲

佢呢幾場個走位一模一樣

都唔名點解唔跑1200

牙街d飛咁勁真係食撚滑

贂黎俊哥d 節奏真係麻麻

貢引咁冷既

再同大家講一次 1$不買黃俊

叫雞真係穩膽
2檔4檔番黎埋Q

場場同路互含區

我隻月追越風

黃俊一比人吹奏就知今晚死硬

黃俊真係算把啦
冇諗過隨我來今日會留左咁後
隻馬真係冇爆發力
要上1200架喇……
要返十三上浦仲好
十三騎拎左四分先
跟住運才 狀元才 軍炮
黎架喇

買黃俊正契弟

呢場飛數準，2 8 回飛4455

屌咩 又輸了 咁都影相輸

吊啡格

1000 追唔切

連續幾日谷草潘都只係贏頭尾場

衝勢勁

頓

孖寶射7 8冇射大仆街

今日場場偏快
咁都矛得追

賢仔都玩ig

但最佳路程唔是1000咩 定真係輸級數

波撚互含

仆街仲有隻要本利還既小島怡情

黃俊根本無料，贏個幾場靠減十磅隻馬騎佢返嚟

如果咁睇內面好似冇得追，得外面
所以做到好似好利放，其實係fair track 不過要掉出去追

對上兩次出賽
一冠一季 1000谷

Real?

1檔貝湯美雙蝕

方何徐毒男 D關係

睇頓哥直路隻手
又中招

仲係放頭+後追

買左綠寶屌你老母

腎dee

13少好波

係呀，B欄最公平亦係最難賭

咁馬王都總有輸既時候
何況俱俱一隻三班馬

星期日先運財

係 A同C都係利放多

岩岩沙拉ig見到
dee gor

下場黃俊 苗禮德 又黎

睇佢跑按得澄唔識留放就知

最簡單，搵得十磅，緊係貪佢放啦
佢又放唔到
駕悅 多多勁狗都係放既
馬又分盡，想搵佢-10磅
撞埋今日利放
佢10磅唔放，出黎賣笑

係啲積極性令我看不透

腎仔原來ig講左 行圈自由旺好d

同意
悅目 上浦 傳奇都係嗰條跑線

-5磅仲正

買q又跑第1，3
買pq又跑第1，4
買單t又中第1，2唔中第3
今晚係咪要收手

what is the id
我要睇偶像

三場都係放甩個頭入w q
外面追殺上黎

岩啊，俾20磅佢都冇用，手彊唔得又唔識放，想點

性交完即中啦

Sundee

騎王要加油
原來今晚三隻重心都係肥鬼

我迷左隻自動波冇辦法

條友唔係話係澳洲贏左好幾場馬咩

潘你條食屎狗

肯定無跟遊戲巴

以後知舍要cap 既係腎dee call馬精華

好彩最後都係要番13少

一齊召喚遊蛇出黎比幾隻

拎黎飛左去

楠仔 獻惑 得唔得

最記得火車，開頭仲係10磅個陣，場場都積極推，再捉番，最後300先力騎
上次佢幫我一哥中位置，都係覺得隻馬送佢番黎

四連環 2 7 10 12

都有個自字

根本十磅仔乜都唔識都唔緊要，但係唔放就講唔通

快閃的上次咁都嬴到 今次唔會啦掛
紫電又太熱 不了

小島

想迷你個名條仆街

霍清近季有無連捷

但係依家個形勢加呀拉其實5.x 都幾好

黃俊係外地騎左成千場，仲多過細潘，但放都未放得掂，好心係南澳練好d先返嚟喇，真係廢到

運才似贏得

可能真係因為唔夠騎師既

肥文今日手馬好似搏得過

十三肥鬼三連擊

賺班

快閃的10倍

隻馬9月尾廢到呢家 我嬴完隻乜闖又廢到呢家 負負得正 g持

後上其實幾好既又
但佢今日咁唔利追真係...
Btw 2 3 10 11 12想飛一隻，老母b點睇

都係既，但佢擺明未夠水準

平時17 16倍 一野彈落黎5.x 麻麻地

你頭兩句都中肯

肥鬼避

第四五場休息
全力一棍第六場

全日最亂一場

華sir今日點睇

想要運才勁嘉輝PQ,巴打點睇

肥鬼落班了 食唔食

btw 想要川河但10榜仔屌你老母

試下12

你隻大學真係訓著左阿

運才 滿載而來！

萬馬

今日真係十蚊都不直投注日

我個fd打算追到黃俊今晚有w為止

齋睇騎師唔要11

今場

又要出金句

同路 我地同路好似2w了 gel

有冇本追到季尾？

係呀巴打都係sick ma

呢隻唔敢講

呢隻唔洗放10磅會好D

黃俊唔會呢隻都搶黎放掛

何妖有名上仲驚過冇影
一早車咗落萬馬到

2 4 10

R4: 1-4

呢隻終於放到！！！！

腎dee 金句？

係就嘔血咯

有個問題，老潘冇啦啦騎左兩場開心健康...

奔馳寶馬，有冇同路

係我既金句

點解無updates Facebook?

補多條
2 4 6

減左好多位已經

喺厲害了我的國update唔到

vpn

諗住上FB重溫你心水tim

呢場就抽一次

大熱6.1倍

R4)獻惑

苗

呀拉騎呢隻真係好勁嫁

呢場最熱到6.4

比多次機會黃俊 仆你個街

R5)好友益,獵狐者
R6)清福
R7)1212121212
R8)1212121212

安友

定係你比多次機會自己

3，8，10
做愛一對都馬都唔錯 紫電俾西拉似好想贏馬交代 快閃的谷草性能好好
仲有小島怡情落到51分點會冇 換走郭能點都要

亂局

獻惑啦

貢引比想象中冷

呀拉幫手開路啦

信多你一次 睇你點騎後上馬

突然醒起亂局買羅富全

霍清無打疊係一個好好數據

中意

孖寶10-》11

但打疊上名有啦掛

我博腸美了

9買算
第4場 連贏
6 萬馬歡騰
拖
1 運才
11 奔馳寶馬

$ 10.00

唔理了
2-4-7

俊仔放！

黃俊放

仆你個街 10榜仔真係放

笑死

唔帶錶

黃俊我屌你老母

跑咩

石仔3 w

第3都唔知有無

快閃的比人撞

我真係嘔撚左血

仆街黃俊真係走

13少

笑咗

俊

真係鳩放

湯美跑岩 馬冇

27.幾呀第一段

2號跑尾2??????????????

比隻BENZ 殺左

今晚啲馬真係痴曬線

阿俊last 20重望出去

勁

第一段早d埋欄唔洗輸啦

$2538Q

真係場場比人屌老母

點解會去左後面
肥鬼果然係出落班先陰你一場呢招
Dklm....

屌那星臨尾呢幾步我睇咗啲乜撚？

屌你黃俊

得一隻都爆得出

後上又走去放
我屌你老母咩 你玩埋我個份

黃俊我真係屌你老母
買你又唔識放
唔買你就上黎阻住哂
幾時仆街死呀你老母臭西

點睇 真係放 屌

真係有奔馳寶馬

見到呀潘係外疊咁追住人地個馬屎忽，肉酸到

黃俊好波

小注先黎中

5 11 4 6

果幾條撚樣田泰安莫雷拉轉灣個個踩哂出去笑撚死人

黃俊笑到仆街 唔放既馬又真係放比你睇

6號 跑第4阿

有5就無1....咁老友

柒俊二號鳩放
柒俊一號剷到條大冷Q

小島又輸

條莎拉知唔知自己講咩

俊仔： 邊個話我唔識放？

黃俊我屌你老母呀 快D墮馬死

屌你黃俊，阻住隻萬馬

睇撚住呢個POST黎騎

獻惑馬無啦真係

J2 大大力話奔馳寶馬唔識跑呢個場

勁輝

部能真係要追奶粉錢

跑岩哂啦走內欄都好醒 係隻馬冇

流放去澳門啦

阻撚住我條t呀你老母臭西
快d仆街死得唔得呀
場趕都要估你放唔放得出呀屌你

屌你老尾終於中qqp 多謝華生巴
頭先自由旺搭旅遊智者正q比李寶利隊爆左
好彩呢場中到啪啪聲

徐雨石好顛

條連嬴派$2538

黃俊mon住post
話我唔識放呀嘛 放比你班賭仔睇

石哥今日成手馬

垃圾騎師黃俊討厭區

唉買左佢 勁嘉輝q

咁樣比佢跣
十三騎王無了
狀元才同軍炮
運才拉士先撻着
做咩要留咁後

方仔一擊不中

屌你黃俊 我隻萬馬

睇黎下場要追石仔

呢場黃俊放快 中間果幾隻西哂出去
比兩隻後上殺哂

運才hea到
你睇下佢入彎
仲係度望
然後妹妹下收工

前速無，開閘都騎
無左太多力，埋唔到尾

我真係恭喜你啊

睇飛都知唔去

跟住何妖就爆出嚟

依隻第一隻飛
韋達頂磅不了

即刻落飛

唉好痛，今日唔玩啦

果然落班第一鋪係要燉一場先
下場就黎
又要長跟

火車潘

派？

派我

石：霍蛇我同你一人咩一場，輪流上！

人和家富 又係文家良 怕撚左呢條肥西

又減兩分

就爆依隻

仆街啦你

派？ 好多黃俊受害者

岩先旅遊智者比佢中到q我諗佢會派

嘩又有富豪

想要

咁頭先個隻多過呢個喇

呢場火車潘 唔贏比馬撚屌死ok?

呢場有冇人要13少

派就不了 我會替咁多位巴打捐錢

咁事後飛托

依到事後無人屌

呢場我唔買但都想佢贏因為買左佢騎王
抖一抖
尾三場狀元才 鵲橋飛渡同軍炮

咁你PO出黎把撚?

事後乜心態

只有jer

樓主幾時死

我夠中啦，不過我唔係買2500咁多之嘛

唉方仔會唔會又要減多幾分先再搏

我又唔係樓主

俾俊頂死我條位置Q

石哥嬴夠啦 飛左佢先

獵狐者洗唔洗操番場先 但呂健威d馬好似keep得好好

獵狐者認真係靚

唔好下巴輕輕
捐左記得upload收據上來

華生又中，勁

喂係咪有咩5會

屌左啦 睇唔到?

自己回自己先係笑點

大告不如學大夫提早交返個牌出嚟啦

本身事後都唔理

依家我全力狙擊事後飛

post1 運財童子已燈
惜多福 大家知會點啦

真心意

咁你奶野了,我下下出事後飛先

唔記得轉acc回自己po

好友益快啲回飛啦

牙俊大熱門plz

快

今場13少

壓左地唔知會變成點

g持

晒命

力架今日場場三甲（由尾數上黎）

唔撚買黃俊 改買其他

要代每位巴打捐五舊

屌你呀大熱

唔準你咁話我hommie

支持

喜菜咁冷？

呢組水準好弱
要真心意搏西鵬啲馬忽然黎料算

事後輸飛是咪照jer

貝湯美

個p 落哂啦

西鵬:18倍未夠冷

明月千里

事後輸都可以派

本身都有諗做腳 12檔唔係太著數 飛

好友益

事前講明投注是咪唔當事後

部能肥文只值十蚊

呢場大四喜

？

4倍p missed

.......dllm

好毒

今日熱門全叮

好難得今晚好少人屌大仆街

好友益披穩

駕悅，廢俊

係屌都費事

3.7倍
係咪同上海大師一樣道理

今場 我美 !

因為柒俊二太柒

因為有柒仔比人屌緊

獵狐啲飛好勁

4 6 12

益！

跟！

嘩 石哥4w

人和家富

又中

屌你老母早d抽出黎啦，明明大把氣爆

嘩 石哥4win

屌

石 同 文 今晚癲左。。。。

何堯 屌你老母

第一場 5,11
第二場 2,3

第四場 5,11
第五場 2,3

毒男真係好野.....真係有功架

火車差啲呀

仆街 煲子我屌你

益！好波

放到咁快

想知真心意想收埋到幾時
早段仲留後過響噹噹

咁樣打疊。。。 痴線

又徐

ALLIN6場7-9了

btw 貝湯美有騎過?

買層樓都夠囉

貝真係
一開閘就拉到最後
跑1800米？

部撚一野推咗何妖出去
屌

石哥！！

都話惜多福釘得

你

又係石哥

提你買4倍p炸

5倍至真

屌你老母 有披偷笑了

屌喜菜第4

推左去石哥
屎忽撞棍

唉屌

徐雨石今晚fat撚到

自己巨額過關

投降了

黃俊係咪傻

何妖

爽啊 繼續唔好停

今晚著哂火仲未燒死

玩留

黃俊真係好垃圾

買多3個0就夠

貼唔貼飛好

廢俊

有好檔應該入到黎

又買黃俊

佢笑到

事前有無講點買先

2 3 12

3號21倍

石哥唔會連雷公都去呀嘛……

楠差4場畢業

捐骨

今晚果d打疊馬又幾撚準

骨就冇得捐

貼得一場一隻，可以點買

係霍清啲打疊馬冇啫

今場再追馬功臣

咁會少啲俾人啫菊花機會

骨髓

越感

仆街有聲

買咗蝗俊既人知驚未

除撚咗個撚屌鼻cool啦，再閹撚咗貝湯美等佢定啲啦屌，跑到隻片黎片去屌

而家先驚會否太遲

4455

勇敢傳說 就睇你有幾大膽買

越感？

快閃的有冇第五呀

石哥舉左五隻手指

又同路

連登 鐵達尼號準備開船

我冇買呀
點會搵自己笨
睇佢跑惜多福我笑到斷氣
老苗幾時當佢係馬咁轉走

仲有得w 難d掛

我都想同路

雷公？

除咗自由旺閪哂

星期六跑完及時行樂之後已經唔會再買佢

唔好啦
我要軍炮

win together

煲b中左幾場win

馬功臣又出

要迷楠了

呢場有冇巴打一齊迷十三
又肥鬼

最佳閪馬

我冇賭w，賭孖寶炸

唉呀潘頓隻順勢寶冇位呀,內欄攝上嚟有狀元才

買咗 唔好咁

一齊羊!

15倍買左楠仔騎豬

今日唔好攝喇 跑完將王佢應該知
所以猛將 君子 運才都係大外檔追

屌定先
屌你老母貝湯美

清福上次同吳長進都第二,呢隻提提谷草特佳

俾d信念

係邊隻

傳說

唔係醉咩

咁無野了, 我G CHI 魚王

不了,我鐘意都不了

唔係

冇上船
各位一路平安 記得着好救生衣

重心一隻

我g chi十三

呢隻醉多福呢 蔡燈就話係膽黎既
咁好難唔沉 ……

一蚊不買具腸臭

越感 魚皇

餘皇100% 唔中問牙菜攞返

支持正仆街

屌你, 咪撚吹咁大啦仆街

潘狗係咪好大機會騎豬王

亂泥算

清福出面殺曬

清福

喜晉私家馬
清福 代代為王
換人唔買了

12檔皇天擊殺 今日影都無 想信你

當威爾頓咁騎唔該

都有D難

正氣正唔正氣

咁我all in, thx

騎果個唔正

直情係燈死左
惜多福有連登標題燈
醉多福有蔡俊燈
呢系馬今日真運滯

我都ALLIN 左

邊隻

又反我田

呢場何妖夠冷
又殺入黎

十三 你有披我感恩了

10蚊何妖

威爾頓我只服貝湯美！

求佢wiin
28分可騎王嗎

蔡生今日J2推介係三場9號

大摩上季綠勇士 部署一樣
有D冷味 可以博下

得番27蚊了...

而家先得閒玩第一場 請問今日13少有冇伏

我睇埋膽識過人d燈

好撚勁

5win領先緊

聽到就知skip得，thx bro

連贏位置Ｑ
6 場 3 綠勇士 + 10 餘皇 $20
40蚊睇馬

賣樓跟

要清福定湯美仔

有2隻同路

（10年前）

勇敢傳說 落大飛

拎咗黎玩3 x 1 ， 不過死咗喺紫電度

連贏位置Ｑ 3 綠勇士 + 4 勇敢傳說 +
5 越感 + 8 清福 $10

綠勇士

廿二倍差唔多賠率

邊個莊家咁睇好我落大飛

7，10，11算
三隻都開始有走勢 仲要輕磅 搏

你條仆街！

越感愈睇愈令仔

唉 十三跑咩

湯米又輸

goallllllllll

谷左成晚
一棍成功

燈唔死

貝湯美笑死我

有 個p仔

收錢啦大船

中膽 買5隻腳 1隻都唔中

一蚊不買貝湯美

馬膽王揀錯

越感一唔追就頭3

Tommy 又製造笑料

跑咩？

都話係鐵達尼

醉多福，咸成轉倉加我頓摸實

我真係講到口都臭

勇敢傳說無1400都唔落注

What 7 u riding ar tommy

清福又做乜鳩放番頭

清福第四

我已經縮到買20蚊算 大注越感wp

超好玩搵牙楠騎贏左啦

標題失效

但我個post3燈了 :

[勇敢傳說首飾大帝]五月十六日谷草八場賽事討論區II

LIHKG @ Android

一撚樣
上次仲要大注 仆街

勁輝，好友益，醉多
連掃三場飽鳥

文生今日搶錢

今晚開 2/3/4/5多 就買左黎串位置Q, 中左

有無大聚會苦主
5檔3疊啤酒園

最後三場都係熱架啦

第一場就戒賭

割撚垃撚圾 搶啦

馬功臣 超紅星 超左去邊
馬評人

負皮我都無用
全部都係事前

係特獎

還我KeiBB

真係

今日又有巴打121212121212

頓頓達=3寶

有無過關水

12121212121212

呢場冚莊，尾場先爆

我買左頓頓頓
雖然我知道都無乜可能

如無意外

就跟你地買12121212啦

買太聰明聰唔聰明？

1、2、8、11

頓頓左就唔會頓架嗱

我唔知有冇位置呢

三寶安慰獎可以嗎

一棍打落柏寶(打ed) 搵人一棍打暈我

我唔貪心 尾場軍炮贏就得

btw呢場有冇人跟鵲橋

買左你w 落力啲跑

緣來緣去
有啲馬你追時就無 唔追時就有
唉 厭倦

今晚石哥飽到上心口

勝利仔

睇你係咪咁閪
我無錢買

勝利仔如果勝利
迫我不再勝利了

王者再現

上次既吹奏馬

要咗超好玩win
想jump

一定閪

呢場唔係1800 都放到番黎下話，d 飛咁既

1212定閃電王呀你

鵲橋咁熱何妖去唔去架……

跟

紅運精彩咁令 底拖啵

麥昆加大番？

2，6，11
Mcqueen谷草1800夠準 又識跟前 今次點都要返
太聰明同父馬跑谷草都唔差 拖埋

勝利仔啦

騰煌 冇得輸

勝利仔 王者

你揀果三隻咪前面果三隻
仲要潘蔡

柏寶勿負我

屌 開始比人搶錢

明明聽你地12121212
點解又靜哂既

Allin

勁哥兒前得後都得
希望呢場步速唔快啦

中左係咪有得派

勝利仔唔贏我落馬場屌柒黃俊同柏寶

咁有信心

Jenny無要2號

LM

1 2 3 算 唔理了 + 1wp

出左閘你就會見到，d 飛似係呢三隻

咁要乜

牙寶唔好令我失望

*放

事前鼓勵

贏都屌柒ok?

12121212121212集氣

肥鬼會唔會去馬

威利?

12121212

唔好去住呀
我等緊軍炮架

2檔威力

same road

1冇飛？

2 > 1 7

肥鬼

頓頓達
頓頓達
頓頓達
頓頓達
頓頓達
頓頓達
頓頓達
頓頓達
頓頓達
頓頓達

緊張

1 > 10, 11

鵲橋飛渡 × 軍炮

123

頓!!!!!!

多謝拉叔啦準備！

阿頓連P都無

大棍柏寶終於中

潘

綠仔。。。。。

笑死人咩奠雷拉

勝利仔

勝利仔好波！！

綠寶
牙拉

柏寶

柏寶跳哂舞 我實去

拉叔

潘..

屌你老母莫雷拉變乜鳩

跑得好

雷拉又玩乜，屌佢

步速智慧

今次踩得無上次太聰明咁鳩既

馬會成班啊叔屌撚柒雷西

做步速姐

奠雷拉快撚d死啦

勁哥兒直路無位

大仆街又did something

上次太聰明又懶醒
今晚貨轉又懶醒

廢雷無得頂

勁哥兒慘

1 8 6 2

榮冠搞一搞 散撚哂

潘狗咪撚告呀屌

頓冇p

想學人玩變奏，又唔識玩

大仆街 痴咩線呀

屌...
2 勁哥兒 拖 1 勝利仔 +
6 閃電王

踩完油3疊 幾驚隻馬入直路無

終於贏啦柏寶

鵲橋飛渡入q 5050巴恨到了

好彩閃電王爭氣
冇qqp都有p

大仆街笑死
係到搞事

夾一下，無了

屌你老味頓

玩岩哂啦，係隻馬唔夠長力

利申，買左12雙膽行指定頭兩名
三重彩四重彩腳拖8、11

前後左右都有馬包實 笑死

隻2 咁樣p都冇

最多告勝利仔
點告閃電王

呢場冇計喎，佢都想搏到個位

鵲橋跑到咁靚
已經封死勁哥兒
就差一步

唔踩應該閃電王贏
牙拉did something

屌你老母

廢雷是咪仲留戀緊自己騎新寫實派

上次真係要屌啦
但今次頭兩段咁慢
我覺得佢走都合理丫

冇上次咁過分

一定係勁哥兒

要針了

西拉狗黎
睇住Mcqueen控制曬步速
點知一野變奏變到亂曬

屌平時又唔見你咁快影到

我以為2有p

金剛仔

封左兩野 都贏唔到 真係慘

大仆街我真係屌你老母
損人不利己屌你老母臭閪

下場追埋石哥P收尾算

正數揮手

影到影唔到真係天與地 屌你以為有機會平頭

隻2

屌佢老母,潘頓呢場又唔告

又負皮我唔想WIN?!?

屌你老母全晚一蚊都冇收過
沖完涼見到隻貨如輪轉頂到第一以為終於贏到孖寶 屌你老母奠雷拉你騎啲乜撚嘢出嚟

難怪巴基見到阿拉都擰擰頭

雷公巨額？

真係無乜必要

如果拉唔搞 閃電應該更接近

好撚on9架 你計好哂邊隻守好位
變奏撚一逼害 你守好位果隻momentum亂哂

上季炒飯逼害左好多隻box馬啦

🤚🏻

石哥話

冇左隻鵲橋先
都等到鵲橋飛渡跑得返

17打到得番6.9

西公鐅今場似樣，上次幕後落飛跑成咁，換磅仔交代

睇直鏡 冇得告wor 唉

賀腎win 緊要啲呀

垃圾 嗰個位都走上黎

我燈左 抱歉

琴心星

利申左先，我唔要

既然今場被夾了，下場放眼量準備西出去衝了

石哥手語比料

沈拿抵讚！第二個騎師肯定place都無...

淒涼佬今晚蛋陣 蛋都冇隻

就係講無乜必要
損人不利己

今晚中完綠寶想收手了

尾場軍炮係咪一定去

第五場俾左料

六環彩
3 場 8 聰明申報 + 9 皇仁先鋒
4 場 1 運才 + 5 勁嘉輝
5 場 2 好友益 + 12 喝采
6 場 2 超好玩 + 6 醉多福
7 場 1 勝利仔 + 2 勁哥兒
8 場 1 小米周 + 10 平天下 $2

尾場只怕一隻開心駿馬

放眼量正路穩陣啦 應該12走唔甩?
小賓周 軍炮到揀隻先

勝利仔挨入去咪好囉
不過睇黎鵲橋就係1800-2200
希望下場繼續keep到
喼神啲馬好開會繼續好
難得養得返

多數衰最尾

佢不嬲都係咁嘅死樣

銀豐

same
不過唔走應該都係而加呢四隻

以為今日黃俊今日做主角比人屌
點知莫雷閪頭先7到咁

我炮 放眼 銀豐
應該都預左出面見

變奏係咸成既指令啦

去啦

贏柏寶既錢一下轟落去

雷公鑿

好過好似勁哥兒咁中間夾一夾

希望巴打中

加油

腦

我炮去呀

肥鬼: 8倍不了

放眼量

肥鬼真係奶過好多次野..

我上次都係咁 結果比皇天擊殺擊殺左

跟你小米周同平天下小注w

10蚊掉落海都唔買具湯臭

哎呀，

西公鑿

今季已被皇天擊殺無數次

Same road

針

巴打同路
一齊撐軍炮

我覺得有好多進步wo
喺五班

希望嗰位六環彩巴打中啦

肥鬼成晚冇 韋達一場

Gel定頭

首飾大帝有冇人要

其實三個場地都識贏
個分肯定仲未盡
而加先69分 都未去返初出嘅71分

69分。。。。 會唔會又落4班

負負得正please

6環彩上！加油

呢個馬房太難捉路

我諗起保羅威威

貝湯美 P !

搞肥鬼就好
唔好搞我軍系

尾場就黎爆po

但佢都有僥倖

集氣 1 10

大賽日尾場五個post

我頓俾心機埋齋

天才同僥倖係異類嚟

軍炮

求你去馬

而加多數都係兩個半三個po左右

[勇敢傳說首飾大帝]五月十六日谷草八場賽事討論區III

LIHKG @ Android

照去埋啦

King Kong jai

今日無買過馬，整條3，8，10 位置Q鐵角就算

仲開今日標題

所以軍炮一季三win唔同場地
應該都會係屬於例外

今場好難買

我炮釘甲？？

1001的祝福